帶一歲女女去東京，求推介

12月中打算帶阿爸阿媽同埋一歲bb去東京，請問有冇好親子地方推薦？
食/玩/住/買邊度正？
或者唔一定係親子既，大人必食必去既有冇

1歲
過多十年先帶佢去旅行啦

一歲去旅行有咩問題？

成程機啲人多你唔少

好明顯樓主支那人

on9 咁小朋友唔撚洗搭巴士地鐵啦
成架巴士d人多得你唔少？
痴撚線

我老母喺我大女3歲時帶過佢上機
扭過一次計，全飛機敵視佢地

等佢小學先帶啦拜託

如果而家d巴士地鐵行行下會有氣壓差搞到個B耳痛喊既，我撐你

搭機個陣喊成機人都多得你唔少

嘈撚到呢

先唔講帶一歲女搭飛機有無問題
你至少做下功課先上黎問啦, 撚知你想去邊咩, 就咁一句有咩必去必食就想人地PLAN埋俾你

咁撚懶留係屋企啦

唔係個個B搭機都會唔舒服哭既, 但係做好準備個女如果因為咁喊既話會比人白眼先

一歲

1歲野都未識講，去黎做乜鳩，衰撚過帶弱智去旅行， 人地起碼有3 至4歲智商，
你個女得1歲

又害人

1歲可以點撚樣親子，腦荀都未生齊，去完都唔會有記憶架啦

淨係睇個post都覺得嘈

推介坐郵輪
bb 有乜事可以返房

一歲求其啦
玩過咩記撚得

帶一歲女去旅行冇問題
但唔該你將個女寄倉

講真，東京真係無乜啱兩老同一歲BB 玩，佢咁細個我驚佢連 skytree 部 lift 都唔搭得。

返而你可以考慮大阪 + 神戶
大阪購物有梅田，食有黑門，古式嘢有大阪城，睇嘢有海洋館，2日週遊卷搞掂，自己可以上網 check, 神戶 outlet 啲嘢賣平過東京大阪，又有麵包超人博物館，行到腳仔軟。

自私到唔諗人
你老尾 搭巴士/地鐵 要四個鐘架原來
你個腦左邊啊爸爸

話嘈個d 祝你一世無仔生
引擎聲唔嘈過bb 喊?
想靜唔好學人搭飛機啦

毒到你呢， 搭過飛機未架？ 搭飛機嘈條撚呀？ 除左起果下邊忽嘈？

寄艙OK

『腦荀都未生齊 』
呢句講到25歲都得

又唔係個個好似你咁既

小朋友搭飛機耳仔痛 唔識表達唔識解決 大人都痛足一日 對小朋友仲辛苦 大人想去旅行唔好拉埋細路落水

好似有寵物酒店

多謝巴打推介

求求你唔好搭通宵機 屌你老母

一歲幾多個月先

12個月定23個月都屬於一歲，但差好遠

歲半開始D bb 可以跟大人食野同埋都識行路（快慢因人而異）

歲半前個D大部份都未曉唔捉住野行同埋都仲食緊粥仔/爛飯，又點解決呢

同埋12月都凍啦，樓主如非必要都唔好帶埋個bb去日本啦

過到去有咩頭暈身慶你就大濟

巴士地鐵隨時落車
你飛機可以跳機?

反屌返你老母，邊有人會好似你老母咁戇鳩，帶bb坐通宵機架

一歲係ok，食訓痾，唔狂喊就得

check定日本邊度有尿片買就得了

辛苦個bb又辛苦自己 留番佢係屋企比其他人湊 買多啲手信比佢仲好啦

都係想同BB 影相話係D咩濕鳩回憶咁撚樣
不如同個B 去完深圳世界之窗影幾張自己去好過啦
食又係你兩公婆食玩又你你兩公婆
個B咁細可以做到嘅親子野同你哋係香港做嘅一撚樣
睇你點覆都係選擇性失明
睇唔到巴打提過你BB上機氣壓差會耳痛
有冇搵過點處理呀
解決咗基本問題先諗去邊玩啦

假膠

試過遇到有人帶個bb全程嘈
仲係由搭鐵入機場到飛返香港都係我附近
一共又喊又叫6個鐘

屌你老母無腦唔好生b啦 生出黎又控制唔到佢係咁喊又要帶去旅行

青木原

壽司之神

屌你老味個女等比人詛咒一世

大人坐6個鐘機都攰喇何況BB

帶個一歲嘅細路去旅行有咩意思呢
搞著自己 搞著同機嘅乘客
個細路又唔會記得去過

自己想去旅行又無人湊囉

賣個女落歌舞妓町做雞啦屌你老母
成程機喊喊喊嘈撚到拆天
你記唔記得自己一歲做過啲咩
親子活動 真係笑死人
一係比人照顧 一係就咪撚去
冬天去害撚死個b

自撚私咪樓主呢啲仆街

屌你咁仆街嘅

記得坐uo

我諗極都唔明點解個BB得一歲要去旅行, 求解答

帶BB去都唔係問題 係睇你識唔識教
我個女歲幾都已經去過幾次日本
搭飛機無大喊過 落機附近d人仲話佢好乖唔喊
我建議你一開始都係帶佢去下台灣先
樓上講得岩 唔係個個BB都對氣壓無大問題
試下搭個半鐘機 如果點都係喊既就無謂去東京 仲要搭4/5個鐘

不過你又要照顧BB又要照顧兩老
仲要12月中咁凍 真係唔知你點搞掂

就係你呢啲撚樣帶隻畜牲上機嘈撚住晒

一啲公德心都冇，一睇樓豬就知係支那狗

上機記得準備奶，喊就俾佢食，bb喊通常係訓唔到覺or無奶飲

好多父母連個仔女點解喊都唔知架

個女由細到大都唔太扭計，眼訓都唔會扭，平時係肚餓會叫媽媽
其實都係想大家分享下d好地方姐
冇必要個個都屌哂老母
講真我一歲屋企人都帶我去旅行，係唔記得，不過拍左錄音帶，亦都係我同過身屋企人既回憶
依家睇番係好有紀念價值
多謝你意見，我都會考慮試下台灣先
其實想帶兩老去旅行，不過bb平時係佢地湊，我想一家人去玩下姐

問下地勤可唔可以寄倉

或者試下沖繩
有得揸車方便好多

樓主係連登問無用嘎
呢到全部都係毒撚
無女無樓無家庭
細個個陣屋企住公屋又窮又臭
分分鐘到宜家幾廿歲人飛機都未搭過

一歲女去東京定樓下公園有咩分別

上年同我個一歲b去東京，去左輕井澤睇紅葉同行outlet
箱根浸溫泉
上野公園+動物園

揀d公園之類俾佢行下影下相就ok，唔好諗住大人shopping喇

屌你老味 咪撚帶bb去 係架機度嘈撚住哂 麻煩到空姐空少又嘈住隔離既我地 你好意思咩 仲有你覺得個bb同兩佬你照顧到邊一邊？

其實佢地唔答唔係問題，但係個個都講嘢咁口臭
冇建設性之餘仲要下下問候人
咁樣好咩

蠢人咪撚生仔啦屌你

樓主反省吓啦
唔好咁硬頸話成班人盲反你
其實佢哋都唔係冇道理

為你好，12月凍到hihi，好易病
講堅，去到有乜事你搞唔掂就pk

我屌你老母咪屌你老母囉
去食撚屎啦仆街 你千其咪撚搭夜機添呀
成機人訓都唔撚洗訓

你呢啲冚家剷就係咁撚自私

Bb坐飛機唔一定嘈，準備好奶同食物同玩具引開佢注意力就可以好大程度解決個問題，起碼好過d係咁起身去疴尿既人，係咁叫空姐service既人，帶漏音耳筒既人，大大聲講野既師奶先

自問唔影響到人就得

依個真，bb保暖要做好，係果邊病左就麻煩

啲回應唔啱你聽就話人冇建設性⋯ 你都幾好嘢wor 大家都係想提醒下你，唔好浪費時間金錢啦，等個B大個啲先啦唉⋯⋯人做父母你做父母邊有好似你咁低能白痴自私固執

Fbi

一齊上富士山山頂咁就最有紀念價值同最有回憶

唔好預好多時間玩
因為只能夠圍住個小朋友世界轉
你有湊開應該明
3個月前帶埋個女去大阪時都係一歲幾

你睇佢D PO都知佢假膠啦

樓主幾時去

最少都3-4歲先啦ON9

1 歲12 月去日本加兩老真係太凍，如果一家人想親親大自然去台灣好夠，台北飲飲食食，定行下近郊，推bb車又好，自駕又好咩都方便
利申試過

兩老湊到個孫都成年1歲大，懷胎十月加埋1歲，差唔多兩年，去一家人玩下開心下好正常咋 坐果一陣飛機，嘈都果一陣，又唔係約埋你地搭，又要屌人老母又剩cls

自撚私 伸手黨 剩係呢兩樣野你都唔應該做人老豆

你搭咩巴士/地鐵搭咁多粒鐘？

等個仔有記憶先帶佢去旅行。1歲正常最開心係食同訓

帶唔帶都無咩所謂，但呢到唔係babykingdom

其實都係想慰勞下佢地，自問自己個女好乖，食完就訓果種

黎緊book邊班機係度講聲

依家係度屌你
好過你上完機俾其他客屌你啦柒頭
廿六歲仲咁撚on9

自撚私

有啲人搭飛機會耳水不平衡 耳痛之類 你個女咁細個有咩事都一定喊苦喊忽

通常父母帶一歲bb去外地旅行的原因都係好簡單

樓主想去旅行
去左後個bb冇人照顧
又唔放心俾其他人睇住
或者冇人幫佢手睇bb
索性帶埋個bb去

因為樓主要帶埋自己爸媽
所以四大長老都去晒
冇人睇住bb

不如你搵個信任的親人睇住好些
去旅行呢幾日，帶住1歲b女，玩得冇咁自在

尿片 奶粉 熱水
全部都要日日帶住

你仲話想帶埋老人家去
即係仲要周圍搵廁所

你去到渣車都仲好d
唔係既話
你就真係食撚屎
自己搵自己笨柒

btw
上lihkg又唔想比d lin子屌
就去babycondom搵班c奶啦

是9但啦 反正唔會記得

負評 上一頁

公屋仔見人一歲有得去旅行唔開心

你第2段個logic 同個漫畫個logic 一樣咁撚柒戇鳩
佢地開心就代表其他人一定要受罪呀？

上得問
實會俾人叫去新宿二丁目

想慰勞有好多方式
你帶個咁細既b去姐係玩你自己
行兩行又要搵地方食奶，換片，又凍，又有機會落雪
落完雪又濕，你入室內又暖
一冷一熱，大人都有機會易病啦
更可況個b咁細有乜事淨係識喊

去得咁辛苦不如等佢兩歲幾三歲識行識走先去仲好

呢D po有種文化侵佔既感覺
好似上緊香討又似上緊BK

撚有人同你生個女出黎咩 咁撚大個人唔好咁多幻想啦柒頭

小朋友太細去旅行好易有肺炎

肺炎係小朋友身上死亡率高過大人好多

你係父母自己諗值唔值得

利申：year 2 醫科生

好多人都係咁
特別飛機降落時

高質 post

問毒撚細路仔問題 樓主搵錯地方

Show Blocked User - 燒莖不疼

去東京街算啦

點解你咁撚蠢仲要生bb

屌你老母
如果你個仔因為氣壓出左事
我睇下你會幾後悔

俾人中出

佢做梗乜都唔知啦
帶去做乜鳩

樓主走先
上baby condom 其實有好多師奶同聲同氣
講埋你聽最worst case 會係點都唔會諗下
仲嘜撚野個女好乖呀 平時唔係咁
平時你有冇係飛機上面佢肚餓要餵奶呀
BB係飛機上面有生理反應會痛會喊又唔理
叫鳩咗你十二月日本凍又唔鳩理
想去旅行就諗下有冇PLAN B
去近D或者冇咁凍嘅地方啦
再唔係咪兩公婆同兩老一齊去留返對湊仔啦

為左自己威
拎個女同乘客嚟搞
正on9

拍定片 go pro 等寶寶記得
唔係將來無錢去 怨你冇錢同佢去旅行😫

一歲去嚟做咩 玩又玩唔到 睇完又唔記得 一係全程瞓教 除咗影幾張相真係唔知去完有咩得着 一陣坐4-5個鐘機痛全程喊 講真bb忍唔到 少少痛已經喊到拆天 12月又凍 等佢懂事先去都未遲 為咗個帶個b去限制咗成個trip

祝小朋友穿耳膜

推介比你

點解要帶兩老加個B?
因為可以同個B影相又唔洗自己湊
樓主真識玩

成班機都會心入面屌9你個女

屌你個死剷咪撚去啦
你開心要成機受罪

講咁多廢話做咩
你搵班有1歲bb既機 一齊坐4個鐘咪知到點解個個話你

飛個陣
實嘈撚到仆街

試過有個老母 帶住個b 坐我隔離
聽歌都聽撚到佢喊

樓主係咪貪小朋友唔洗買機票先帶佢去呀

一歲咪撚去啦仆街

你覺得一歲識睇/記得你係大板 神戶果d野？ 你記得你一歲做緊咩？ 一歲去邊都一鳩樣 去長洲起碼唔洗耳仔痛

又點估到你咁撚on9
個女一歲就帶佢去旅行

你喱d 陷家剷帶個野都未識講既女去旅行，已經夠冇建設性啦，你唔撚去唔煩鳩住人坐飛機就最有建設性喇

d垃圾老豆老母一定係話 車邊有咁易呀 唔會既
其實根本係自己想去玩多過care個小朋友耳仔痛唔痛 有無肺炎
阻我去日本 老豆都無面比呀

樓主係女人?
個腦生出黎唔諗野 又自我中心到癡線
帶個B去旅行既後果完全唔諗 靜係覺得所有野都會向好個面發生

你個B平時乖就代表上機之後升升降降唔會噪?
成班巴打比緊建議你 叫你現實啲
你見唔合自己意就話人無建設性

網絡世界無女人 呢度唔會見你係女人就錫住你，覺得你自私加戇鳩都唔屌鳩你

對一歲小朋友黎講
濕地公園都係旅行
自已想去就自已想去啦
其他會出現ga問題都費事講

去山頂扮馬爾代夫啦

唔好話一歲，上次去大阪去果程已經有個5 6歲既嘈到陷家剷，臨landing先話尿急嗌破喉嚨嘈到拆天

呢種人真係好撚乞人憎

又係嗰個燒莖疼
上次讓座post俾人屌到屎忽爛仲敢出黎繼續講唔反省下
完全唔明一歲帶去旅行做乜 自己又辛苦飛機又嘈到人
佢大個都唔記得架啦 點解唔交俾人湊兩公婆自己去

如果一程巴士搭超過五個鐘我都撐

伸手伸到咁都算啦 屌你仲要係人地老豆老母你掉唔掉架

伸手
仲要帶個咁細去旅行
真係好撚怕d細路搭飛機喊足全程

一係坐郵輪去，一係唔好去

1 歲咪撚帶啦
多得你啲仆街老豆老母唔少

好假膠feel

係連登問BB野
一係假膠, 一係on9

咪搞啦，帶個一歲女去旅行
飛機有好多潛在危險 又污糟 仲有氣壓問題
去到touchwood呀女病左點?
另外玩果陣湊住個女你玩唔到乜
做乜要做埋啲損人不利己既野

成班兒登仔又知人地個女會嘈
如果你個女未戒人奶就就起飛先比佢埋身

上野動物園我個女好鍾意
橫濱有麵包超人館
等佢訓教去食壽司
記得著多件衫保暖

個女由細到大都唔太扭計，眼訓都唔會扭，平時係肚餓會叫媽媽

得果一歲人仔 由細到大
你唔知佢有冇氣壓問題架
大人耳痛都辛苦啦
仲話一歲bb 仲要唔識表達架

如果你80歲都未死
個女幾時先有得懷緬你地既回憶？

你又知個女大個一定會想睇返？
點解d家長會覺得自己諗咩代表仔女諗咩
成日箝制佢地思想？

是旦撚啦
到大個女咪又係俾人屌

祝你早日冚家剷

富士山,自殺森林

小朋友年紀細較易見到鬼,所以要襯年紀小去一去見識

淨係睇留言都知樓主都弱撚智.

咁細個，去完都唔記得

樓主搭開啲車行音速

試過大阪回程凌晨機 後面個𡃁妹喊足4個鐘 重要3d按摩椅
正到仆街

你都on9， 咁你又知佢唔嘈？

咪係, 一係嘈果陣叫佢老母打撚到個女出唔到聲ok?

樓主應該係上黎搏俾人屌
祝你好運

1歲先岩岩學行，去黎做乜鳩
你肯定自己可以控制到佢唔扭計唔發脾氣既咪去囉

我係全泵媽媽
mark低先，唔該哂

屌你老味帶D控制唔倒自己既細路去搭飛機
又收唔撚倒聲搞到個撚個都係度聽你個囡喊
係唔係前世未俾人屌過老母

1歲就咪撚去啦
嘈撚住人休息

咪撚用帶個女去玩留回憶呢類藉口啦
5年後都無印象啦咁撚細個

你都onl79，咁你又知佢會嘈？

屌你老母臭閪中出完就要人陪你癲？

你行街阻撚到人都應該打撚到你訓埋一邊

樓主
開呢啲post去返親子王國
我諗大家嘅反應會好好多

同埋叫埋小朋友飛機餐，用唔同野輪流分散佢注意力

1歲呀
兒童飛機餐

垃圾撚樓主 plan都要人plan正賤種懶閪

半歲開始食固體啦
一歲可以食少少有鹽分嘅嘢
有yogurt 生果都食得

去完個女會見識多D咩？唔會
去完你個女有回憶咩？唔會
去完個女會知一歲去過邊咩？唔會
點解你仲帶佢去
因為你想帶
因為你無諗過個小朋友上飛機其實有風險
因為你真係自私
最少係呢件事上邊

1歲去黎做乜呢 去完都冇記憶架啦
係架機度又好大機會係度喊嘈住其他人

BB搭飛機照下輻射都係幾好嘅行程

樓主, 如果冇帶B飛過, 台灣可能真係更適合, 機程短之餘, 台北都算baby/kids friendly.

12月東京真係會幾凍, 如你要去, 有老有細, 要好好plan下.

小朋友有無鍾意D咩卡通人物?
老人家們行唔行得? 喺東京會行多好多路的....

行程要儘量近商場/百貨公司, 可以隨時入室內避寒/風. 另外有火車站係冇車立, 甚至只得樓梯, 要考慮下.....

吉原啦 好多嘢行 啱一歲小朋友

首先將個bb拎去寄倉先

帶佢去深圳嘈返D大陸人咪算囉
反正班大陸人自己都嘈慣

你真係要要帶佢去日本，坐Hkexpress d 閪機算啦
咪撚坐國泰 ANA JAL
費事撞鳩到樓主

帶佢去東京街深水埗泳池算啦

咪就係一班唔理人感受既人一齊討論囉
實反應好架

我帶一歲仔去沖繩 大阪 台灣
冇喊過冇嘈過

塞支奶就瞓

所以帶細路唔一定要寄倉既

你係搵唔到人湊先帶埋佢定真心帶佢去
一歲去 大個乜撚都唔會記得

氣壓問題耳仔會痛就不停喊

你會點做？

根本係父母自私自己想去旅行，細細個人仔去完旅行都唔會有乜記憶

樓豬咪害d日本人啦 cls

樓主自私撚

短程機加陸路海路經釡山入日本

我得大家應該focus返個問題係去邊度，推介畀樓主。成日focus係佢個一歲女度。大佬呀，佢哋成家人去旅行，唔係淨係為佢個一歲女呀！得人哋個細路女煩，你哋班連登毒撚唔煩？成日留低啲懶係為其他人着想嘅comments,又懶係大愛咁。總之我支持樓主，預咗勁多負評㗎啦，反正成班連登仔都係自我中心都極點

dllm咪撚害同機乘客

連登仔淨係記得同驚D B嘈, 而唔記得係有家長會儘一齊所能唔令佢嘈.

可能有幾次你後幾行坐住個細路, 但家長肯去管, 所以佢哋冇咩點嘈/煩你啫

其實載耳機自己聽嘢有幾難, 咁唔鍾意嘈咪載耳機囉.

垃圾父母
人蠢就咪撚生仔啦
咁撚嘈仲帶上機
屌你老母

你睇佢頭兩個回覆
就知道佢唔知道帶個b 去旅行有咩要留意
係屌緊佢一啲責任感都冇

其實我上黎都係問下意見姐，算啦依家d新聞啊任何post其實都有罵戰，個個都係諗點樣屌9人

一歲去無咩問題既，不過d 行程唔使點考慮佢，因為玩完都係唔會記得，亦都無咩感覺。父母自己覺得邊度好玩好行有靚景影，易呃like 就得

夠膽你咪埋黎打囉頭

有大有細，都唔方去得遠，求其搵兩三日去吓橫濱江之島鐮倉，一日行吓上野動物園淺草skytree( 有個水族館），一日去三鷹睇個吉仆力美術館

兒登萬歲

樓主你都好撚鳩wor, 去旅遊都要求人地推介，仲要帶一歲bb去，嘈撚住成機人4個鐘，你咁撚自私呢落去地獄旅行就啱哂

戇撚鳩, 唔撚識睇topic呀
講得帶個一歲女去預左俾人屌架啦
唔想俾人屌咪話成家去旅行囉, 講個女做乜

樹海

就係獲撚獲你呢d撚樣，上機嘈撚到落機 屌你老母

屌鳩你就梗架啦，問意見大撚曬咩，又唔知自己又on9又自私，自私想去旅行就搵個女教飛，上面連讀醫既都叫你咪撚去，又無視，當曬個個hater，全世界迫害你呀依家？

根本google下都大撚把推介
以前呢d伸手黨實俾人百屌, 呢度反而有人幫
蠢撚到咁都學人生, 死返過去baby condom啦

請善用起底功能

你都弱智，依家係樓主自己 guarantee 個女唔會嘈，依家叫佢守口齒呀，我行街阻人關你撚事？我地有 guarantee 行街唔阻人呀？

呢啲on9提問麻煩去返baby kingdom問啦

你講得一啲都無錯，下次有痴線佬斬鳩你個白痴仔，你千祈唔好報警，咁唔鍾意人地打你咪戴頭盔囉

唔滿意香港未移民囉

屌你咩，依家你係度嘈生曬仲要我專登買個隔音耳筒就你呀？ short鳩左？

呢啲咁既社會垃圾生仔個時又識自己去醫院架wor

伸手黨死全家

facebook 呃like 最緊要

準備入黎屌你，見到12月中就由佢。

樓主咁戇鳩都有人幫, 唔講以為個女條友有份

讀醫大哂？
識兩個醫生個bb一個6個月大一個4個月大都帶去旅行
其實咁驚pneumonia，街都唔出得啦on9

邊兩個醫生? 廟街幫你醫花柳果兩個呀
自己仆街都仲要死撐, 伸手黨伸到你咁戇鳩唔死都無用啦
呢d真係生出黎害下一代

一歲就咪帶佢搭飛機住先啦 唔係嗰個bb都好似大人咁咁容易適應到高空嘅環境

帶去旅行係因為屋企無人照顧個BB?
我諗唔明點解要帶個BB去旅行 為左抱住佢影相打卡?

支那人行為

其實真係好多人帶小朋友/bb去旅行
有次坐hke去福岡 前面幾排加埋有6個細路
咁細個都唔知帶去做乜 佢大個都唔會記得去過邊架啦

樓主仲要去東京呢d咁多人既地方

你自己帶b咪算囉，仲要上黎問，我屌你老母

一歲幾多個月先？
我自己就帶過一歲半嘅仔去大阪神戶和歌山同東京，但個時機票買定d位係唔會踢到前面，仲問佢要埋個bb籃，阿仔食飽就瞓，根本無野。

一歲兩個月啊

上次去札幌有一家廿幾口4個bb坐前面
屌佢老味嗰4隻野喊足成程機

喊足四個鐘加賴屎賴尿真係多得你唔少

都係交通工具啫 任何人都坐得 BB坐飛機好小事 會坐到喊其實好少 多數瞓到昏迷

做過幾年空姐 程程機都有B咁濟 會大喊嘅5隻手指數得哂

唔會煩到空姐 因為空姐唔需要理BB喊唔喊

空姐會安排你呢d仆街坐最後排

減低對乘客嘅影響

唔講搭飛機，帶咁細個b去旅行大人細路都辛苦
希望你地唔係諗住掉個細路比長老湊自己去行街個啲仆街

正一仆街我屌你老母臭化閪

睇死到時個女有咩冬瓜豆腐咪叫老豆老母留係酒店湊，自己同老婆咪繼續出去玩

on9仔淨係識作埋啲冇根據既人身攻擊,又駁唔撚到人講野淨係識講埋啲廢話,本身見到樓主話帶細路都冇意見,見到你啲垃圾柒頭皮就唔屌唔撚得

巴士地鐵可以掉位，坐遠啲
可以落車塔下車
飛機幾粒鐘同你喺度玩困獸鬥

千其唔好嘈，唔好懶屎

寄艙

呢個post 班弱智仔又係度為屌而屌，帶bb去旅行有乜撚野問題，成班為屌而屌跟風垃圾小學雞

係度講無用，成班垃圾小學雞只識跟風屌

睇運數 我同事帶個1歲仔去日本來點都冇嘈

咪撚帶BB 上飛機啦屌

睇埋樓主啲態度真係臭閪港媽

就當你個b 天下最乖唔喊，咁細個去根本唔會有記憶，咁到底你係滿足個小朋友定係滿足自己咋？講到帶個女去玩咁偉大

推你老母落街就得

租車去等二度咪去東京啦

笑到傻
引擎聲都噏得出

咁細個去做咩

樓主智商同情商咁低
仲學人生bb
第時唔知教左個咩人出黎

食屎啦你累人累物

蠢人特別鍾意生…

d細路又扭計又喊嘈Q住哂，d父母又野蠻

你聰明咪冇撚得生

冇得生同唔想生係兩件事嚟

含撚啦你，一歲帶去托咩

咩邏輯黎

引擎聲就一定預左 但bb喊聲就奉旨要受？

何況坐大機既話引擎聲好嘈咩 你出國淨係坐細機？

你唔嘈住人既 我理撚得你帶初生嬰兒上機咩

何況樓主講親子 我唔太相信一歲細路仔會感受到

一歲好心你就搭郵輪喇 唔係就死全家啦

上機又阻住人 去到當地又bb車一袋2袋 搭地鐵又唔方便

唔好話阻人嘈人 自己都玩得唔開心啦
點解唔大少少要帶佢去？

屌你條on9細個冇撚同個屋企人去旅行呀
有小朋友行程就要照顧埋佢架啦
唔講點撚樣推介呀
個腦生撚咗係碌鳩到？

正解

咩都唔重要 最重要係放上fb ig呃like!

邊到你見到樓主guarantee呀，睇清楚又或者查清楚字典先先出黎叫啦。

祝樓主死全家。完

為苦呢 不如放個女比親戚睇 然後同其他家人去啦

個女一歲 係香港 係日本對佢都冇分別
又搞到你旅程麻煩

重點係 你會阻到當地人 唔好影衰香港人啦屌你老母

帶去把7咩，帶一次你就知嫁啦

就快比人屌到1001

Tokyo Dome既Asobono

正一自私撚
明明個女去完又唔會有記憶 只滿足自己想帶佢既私慾 又麻煩埋同你同一班機既乘客
想去旅行又唔自己做功課
上黎做伸手黨
咁多人話你都可以完全唔反省下
去日本之前不如學下日本人先
唔好製造麻煩畀其他人

又係依啲傻閪父母

祝你冚家富貴

寄倉啦

講笑

搵間有動物寄倉既航空公司

你咁都答佢，你同做佢隻狗有咩分別

帶個1歲去旅行

係為左滿足大人既慾望包括老人家可以同個孫出國

但真係無必要

你記得你一歲發生過既任何事先再講
浪費人力物力得到既回憶就係放假都拎埋舊屎黎食
所謂美好回億就係你個女大左完全冇印象去過東京

入去散步岩架喇

算吧啦你條假膠
仲有你個死人名好中二病呀

戇鳩鳩, 識上連登問反而唔撚識google?
你老母個雞竇係邊就話難搵姐
搵景點有幾撚難呀, 乜鳩都唔識就跟團啦

突然醒起仲有一次去台灣後面有個2歲到既細路
呀爸定呀媽抱住 唔知佢坐左上個張台定點
係咁踢鳩我個椅背 佢係一腳踢落去 仲要愈踩愈大力個隻
好似坐緊按摩椅咁 我頂佢個肺
D老豆老母控制自己個小朋友都唔識就咪撚生

開得個咁既po都預左係假膠
點知引左啲真心撐樓主

唔好害人啦

祝你陷家死呀廢物樓主 全機人多得你唔少

青木原樹海

我就覺得樓主冇問題如果你個女係飛機唔好嘈到人

樓主弱智

係連登帶小朋友坐飛機係原罪你唔係唔知呀 前排先有類似既post 內容係屌鳩啲小朋友坐飛機喺度喊！嘈住班連登仔！繼而屌鳩啲家長

帶個1歲b上機唔係驚佢嘈到其他人
而係驚氣壓影響到佢
耳膜頂唔住壓力之後穿左或者充血就慘
要爽歪歪大人去旅行唔該唔好搵個b較飛

大家盡情屌尻樓主
樓主目的都係想我地屌尻佢
幫大家舒緩壓力
我地唔好浪費樓豬心意
大家一齊叫
屌你老母樓主食撚屎

屌你老母

啱曬樓主一家大細去
去完唔好撚再返香港

去長洲咪算

當你去東京，羽田機場
粗計由飛機起飛再到步都要三粒幾四粒鐘
你搭巴士地鐵會同一個BB仔一齊成三四個鐘

一有咩瀨屎瀨尿 喊眼瞓喊飲奶喊乜喊物 真係全機人都多得你唔少

得果1歲好心就留係屋企湊女啦仆街

根本就自己想去
但又承受唔到俾外人話你唔理個女
就買大送細咁又老又嫩一堆帶齊曬

我以為係假膠post
點知係真嘅

屋企個bb 就快兩歲 淨係坐私家車
就算係餐廳 佢喊都即刻帶佢出去
你一係就私人飛機
唔係嘅話都幾冇公德心
你永遠控制唔到個細路幾時喊

細路嘅嘢你永遠控制唔到幾時喊

親身經歷
起碼三歲先依稀有記憶
一歲真係嘥氣

一頁都味睇完就知樓豬幾垃圾

屌你老母樓主食撚屎

你個女一喊 你都會比人屌到喊

希望你預到氣流

帶bb去日本要預左好多食店同景點都唔比入
都唔知去黎做乜
帶佢去迪士尼佢都未識興奮啦

on9 樓主。 做你個仔真係仆街

樓主 你唔好咁痴線啦好冇

今時今日有腦都唔會係香港生仔啦
你估樓主會有腦？

你搭過飛機未？

好心一歲就咪撚帶去旅行啦

BabyLIHK

上到機有氣壓睇下仲乖唔乖

福島第一核電廠

一歲去黎把撚呀

落club
居酒屋
玩浮潛

先唔講個bb坐飛機會耳痛
你去肯定要準備bb車同孭帶 仲有奶粉 零食 玩具
拎嘅嘢多到搬屋企咁 行程仲要plan bb啱玩嘅
佢人仔細細未好識得去表達
到時你地點都會手忙腳亂咁嘅時候
真係會玩得開心咩？
再大個啲一齊去仲好啦 你控制到佢又少拎好多嘢
起碼第時佢有記憶係到
依家去 大個唔睇相都唔知喎

同成班兒登仔講哩d 真係曬鳩氣, 人地帶細路去旅行喊唔喊關你地撚事咩

認真, 細路上機喊一陣係正路, 不外乎悶, 肚餓同埋眼訓, 平時埋身就準備好餵奶巾, 如果全pump 我就唔知點搞了. 兩老湊開的話就請教定點樣tum訓覺, 準備定足夠既餅同埋玩具, 最好係機場預留好充足時間同佢周圍行同玩, 務求上機前放曬佢d電.

至於去到我其實建議去近郊, 租架車有咩事都可以上返車, 又唔洗預太多時間等車搭車, 上車前放曬佢d電就去下個目的地. 編行程要預充裕時間, 睇好邊度有得補給同有心理準備隨時要cut行程.

最後, 如果第一次最好唔好去日本, 去三四日台灣/新加坡試下水溫先, 唔係個個BB 都出得遠門.

樓主做G做到人人都想屌 勁

一齊屌爆呢個po

死返去babycondom問喇屌

on9 一歲識條撚 又唔會記得

睇樓主回覆都估到份人自我中心，唔理人感受既自私精
次次搭飛機都比bb嘈，真係好煩
你要拍片比回憶佢就搭遊輪算啦，等4歲到先搭飛機啦
你都唔想比成機人咒罵你祖宗18代嫁

講真就算平時bb幾乖，當環境轉變左，變得陌生都有機會喊，咁樣好易影響人，加上又要照顧2老，有咩事上黎，得你2公婆都好難搞，最後唔只辛苦人地，仲會辛苦到自己
同埋比人屌就預左，因為帶1歲女去問有咩行程岩佢，真係去過都唔記得啦，你正正常常去下shopping, 博物館個d算啦，做人阿爸阿媽都要自己衡量架，唔係話想一家人回憶就去架

似扮大肚博唔洗排隊個班囉
自私 仲要伸手黨 幫你去埋好唔好

返babycondom啦
呢到連登黎

一歲就去旅行
對所有人都無好處
好心去返babycondom問

次次坐長途機都會有啲bb仔係隔離
嘈住嗮訓唔到覺

十幾版無追晒，樓豬係咪仲死撐緊？

將心比己
你搭飛機果時隔離有個BB嘈到你坐立不安你會有咩感想

算喇，樓主只會聽D自己岩聽既野。

有冇唸大家屌你之餘其實係真心提你咁做係攞苦黎身。

中肯講你真係要預好多麻煩會令你同個B都享受唔到個旅行。

如果你就係想製造呢d回憶第日同仔講自己幾撚辛苦，咁當我同咁多位巴打冇講過野喇

帶 bb 可自由行 2+1
加埋老豆 就唔該跟團 2+1+2

後生仔為食個面 由jr 站 推bb 車行十五分鍾冇問題。 老人家又辛苦又埋怨但唔敢出聲。

新小岩站
正

你話佢唔揾資料我都明。真正唔負責任係pat低個女比人湊，跟住自己去玩吧。

控制到個B, 唔點阻到人嘈到人唔會有咩問題。問題係唔知樓主有冇同B飛過姐。

不過，叫人喺度比d稍為有建設性既意見樓主，好似冇乜可能

唔好喺度問啦，出面大把親子東京遊記比你參考，唔好喺度嘥時間

好呀，咁佢跟住斬9你你都唔好報警同問人借頭盔wor.

想揾比喻駁都揾個好d架

屌你， 人地仲要飛大阪架

毒啞左佢 去邊都得
你呢啲正宗香港自私撚

前世未忙過未湊過bb呀
一歲bb又要帶bb車，定時定候要開奶，定時定候又要瞓
個bb根本唔會記得去過邊，全部時間都係瞓喺bb車，可以點親子呀
平時喺香港帶bb出街都要帶鬼咁多嘢，你宜家重帶佢去日本 你帶得佢去你自己都唔駛去行街喇
一陣到日本後一兩日個bb病咗咁點算呀，即時返香港呀

會呀，咁多on9仔喺度嘈生晒

為咗唔用耳機去解決可能會嘈呢個問題(冇話要隔音) 而去叫人唔好上機，你d邏輯我真心佩服。

我屌你老母臭閪呀樓主

我都係1 1/2開始帶B去台灣同日本，而家飛左四次，其實令到佢飛機唔喊就OK, 一歲都係坐你大比，DL 定YouTube 片，Thomas peppapig 個D，帶多啲零食，米餅星星餅果蓉就OK. 識行既話登機前比佢周圍走放哂啲電就ok

自由行行程其實對老人家先難攪……

一歲去完都唔知咩事，仲要同佢買保險又阻手阻腳 留佢喺香港畀保母湊好過 一係等佢大啲先一齊去

12月去過日本都知道凍啦， on9, 個小朋友中途病佐又難照顧

日本好多商場， 食店d暖氣又熱到仆街， 一定要除外套

出面又凍到呼吸個鼻都好難受， 試過凍到耳仔痛， 轉頭入返室內， 又熱到要除外套

自己想去玩但冇為個小朋友諗， 呢d老母咪自私囉

一歲
生得細路預左抽唔到身去旅行啦
去到又要湊又要哄
諗起都煩到仆街
又好難去到自己想去既行程
好彩我二人世界

唔生育主義者 同另一半自私時間多到用唔哂

咪建議佢唔好去囉， 不過唔係某d人既理想答案， 咪當大家冇建議囉

又要生又要年年去旅行

睇你reply都知你係雜種黎，只係識拾人牙慧

十二月凍到抽筋
大人都覺得凍 你帶小朋友同老人家去真係玩鳩自己
建議你去近近地去台灣行下夜市
定小朋友再大d先去遠少少

唔好話影唔影響人。
對你千金會唔會話有得著...？

真係好撚憎所謂家庭樂
對住細路又要哄又要扮on9
又要生又要咁細個帶去旅行

東京已經好撚易plan 咩都唔睇 上lihkg問兩句想人地幫你plan埋呀 咁撚懶開個youtube睇瞬間看柒頭就岩哂你

自撚私，弱鳩智

係囉，完全冇邏輯既reply咁認真覆嚟做乜9

其實唔係咩都唔睇，一直都有做定功課
只係問下有冇d推介，可以再考慮下咁姐

睇到個標題都聞到陣假膠味

如果你有錢到坐來回包機我吹你唔漲嘅，但我真心驚你個B會凍撚到客死異鄉

係呀屌你老母

咁不如你講下你plan咗啲咩等大家可以就住你個plan去俾啲意見你呀麻,你乜都冇講人哋好難幫你個喎,就連你家人鍾意去博物館定係鍾意去公園定係鍾意買嘢食嘢都唔知

12月日本真係好凍好凍， 係錫個小朋友都唔會帶佢去

成個po好撚酸 見到樓主有錢帶1歲女去旅行
諗起自己20歲先第一次搭飛機

有咩好酸？ 去個日本好貴？
係咪要鬥個細路愈細個出國先叫威

個女大個都冇記憶
帶黎做乜
上到機最怕就係喊,嘈住哂
唔好以為做人老豆老母大哂,忽視其他人感受
唔好咁自私啦

1歲搭係咪會威d 先

20歲先搭嘅窮西仲好意思出聲

一歲去黎做咩

唔好屌樓主依啲傻仔啦
去到個bb有咩唔舒服成家係酒店輪住湊 幾爽

不過認真講句，好多比較傳統嘅日式食店都唔會招待小朋友，我個仔五歲都試過俾壽司店拒絕，地鐵D lift 又細又窄，推BB 車好唔方便下，仲有一家大細人咁多，你要好好plan 避開D 返工放工時間，唔係都幾辛苦。
其實去唔去都好其次，但冬天真係凍，你話夏天都可以去下公園去下遊樂場，春天都可以去下睇下櫻花丫，冬天又凍，戶外野又玩唔到，帶嘅野都特別多啦，仲邊有心機玩？
點解唔諗下其他地方，渣波個D咪幾好，衫都拎少幾件啦！
個B 又未返學，一係早少少10月去啦，起碼無咁凍

*你老母唔好嘈親人啦

吊你老母港豬

帶bb搭飛機可以嘅
唔該將個bb寄倉

係小朋友至真

東京未必啱，自駕游去沖繩悠悠閒閒會好啲。

鬼唔望你個女去到東京病撚到死撚埋

值得 樓主快d 去

樓豬弱智 生個仔都弱智 真係早死早著

屌你老母去旅行都係想放鬆
但一上機就比d仆街b 嘈9住晒 一個b 喊 第2個b又喊
個仆街老豆老母又唔撚理

畀我訓一覺好冇？今朝好早起身去機場呀,ok?

去長洲把啦
近近地 有咩急事都可以反去應急

去baby kingdom 問啦

傻閪港女